除非政府答應五大訴求 否則下星期一繼續黎明行動

唔係重啟，係繼續
我地唔會停，亦絕不割席

推1

推

仲諗五大訴求

我標題黨姐
我自己都認為five demands已經脫晒節

但如果5 demands都無，就一定唔會重組警隊啦

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好！！

過左區選先？

仲諗區選

星期一喎
不嬲有共識唔搞星期六日

區選連泛民自己都wfc了
雖然都會投票

幾時既事

咁你要諗下革命同改革既分別

如果推行動post, 我唔想糾纏係個未有廣泛共識嘅議題到

利申我係主張後者

前者，講錯

下星期指到星期五？？因為24號星期日係爆投日，要唔要早少少星期四左右放小休完左24再繼續

驚會取消投票

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

開價梗係開大D,唔通開3大訴求咩.